出左新車，JJ插沙跪求天水圍車位

小弟住天恆，如果可以既話附近就最好
其他地方都無問題，只要係天水圍

無車位就買車？

正常人都係搵定車位先買車架啦

天水圍係要買咗車之後先可以搵到位

天水圍停車場全部都要有排布先可以排

屏夏路爛地 1500一個月 係天瑞臭河穿過去
以前泊過 但你要預15-20分鐘拎車

天水圍係例外

我果時都係買完車 即日搵位
不過係知道有位先去

*牌簿

係咪即係天水圍西鐵站嗰邊？

咁你唔識搵定爛地?

天水圍醫院果邊 屏廈路 係天瑞臭河穿隧道一出就係停車場 如果你踩單車 我諗10-15分鐘ok

八赴問下 咩新車
你新車不如去地產 搵啲屋苑車位啦
實有人放月租 新車唔好泊爛地啦

如果到最後都搵唔到唯有去嗰度
不過最想可以搵到頌富，天恆，天澤嘅停車場，就算貴啲都冇所謂
因為如果買咗車都要行或者搭車先攞到車好似好蠢咁

二手平價車，零九年寶馬
操車用

你講果三個都係公屋場 人地上年12月已經抽緊2019年既位.. 只可以講時機唔岩
你要等到今年12月 先可以排隊抽下年既位..

會唔會有機會有人抽到唔用高價放出去

咁爛地啦

操車渣寶馬 希望無痛無病
維修好貴

其實爛地同停車場都無所謂
重點係唔想要搭車或者行好耐先攞到車

公屋仔有錢玩車
交番間屋出來啦

其實如果真係成個月泊街平均會俾人抄幾多次？

唔計嘅話泊街咪仲平

問下銀座仲有無月租

搵到個位雅麗花園（西鐵站，天水圍圖書館後邊）
$1100 一個月，冇租約
底屌嗎？

*抵

天水圍 公屋 居屋全部要比埋住址證明
無既話搵嘉湖山莊 臭河邊露天爛地場

咁叫新車呀？

整撚死你

要搭輕鐵 慧景軒果邊健康中心有爛地停車埸，問下啦

出左新車

呢個係” I don’t have a job because I have no experience because I don’t have a job”

新車係零九年

十年前既新車

好啊 今晚過去問下先

我見俊宏軒好多吉位嫁喎

上網睇13蚊一個鐘

住天水圍北 泊天水圍南

渣到咁 不如咪撚渣車啦

泊住頌富24泊先啦

極抵屌

天水圍學人買車

住天恆冇計啊Ching 天恆最近唔洗排有得月租既都要頌富，仲要3000一個月

頌富$3000一個月，但都係要搭車
咁樣$1100西鐵站就算我日日搭的士好似都扺d

搭車拎車。柒到喊

如果冇其他讓位，我諗應該都會租呢個